【新西蘭槍擊案】FB移除150萬條直播片

「facebook事後被指把關不力，未能在第一時間阻止直播，令社交媒體淪為恐襲共犯，成為傳遞仇恨言論的工具。據悉，facebook新西蘭分部是在接獲警方通知才知曉槍擊案發生。」

轉自頭條日報

根本同momo事件一L樣，越Ban就越多人想睇

傳遞仇恨言論就要Ban，咁喺FB鬧人都要Ban?

幾時ban可蘭經

跟本啲右翼政府好識玩呢啲野黎製造矛盾

有咩問題
一間私營科網公司對於罪案的反應速度比警方慢有咩問題